男朋友啲gay兄弟

我男朋友有兩個好兄弟 都係gay
佢地兩個成日去gay party
其中一個兄弟雙性戀有女朋友
唔知道我男朋友用咩方法令到個location 固定某一個位上面又幫佢兄弟呃佢女朋友
好驚有一日